民主人權法治必須制裁名單（集思廣益）

必須包括所有賣港港奸，官員，去除平庸之惡

必須包括人大常委會，政委，特首選委

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用 企係度都表達緊訴求

林鄭 佢2個仔

整個狗隊 屌佢老母

有無指揮官，高層名單？

加加埋埋幾千人

3司13局連同政府全部高層，所有曾經幫中共打壓阻礙過民主自由發展出過聲既人、支持表態過支持反送中條例既藝人商人、2019年度在職警隊全部人

幾萬都黎

人大，政協加中共有份官員（中聯辦，港澳辦）

何妖
元秋
葉劉
一哥
二哥

黑警全體

推

仲有cctvb高層 日日播假新聞 正仆街

歷任特首及其團隊，全個警隊，及上述全部直屬親屬。

其他再唸。

一，二狗哥
何妖
民建聯全員
柒婆，所有司長，局長

國泰

黨鐵高層

最重要係成個建制派

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

我唔想 有人 加 聰聰個名上去

立法會秘書處，選舉DQ主住

陳云根